京都Haruka

小弟下個月去京都，夜晚2110 先到關西機場，唔知趕唔趕到2219最後一班Haruka 到京都呢?仲要買 ICOCA +Haruka 套票
有無巴打絲呢段時間到過關西機場，過關耐唔耐呀?

OK啦 好快

趕唔到
排過關排行李仲要排jr office

唔好博，準備定plan B

架機或者行李delay是旦一樣中都要轉plan

搭巴士啦，好舒服

好啦，唯有梨木津巴士啦
唔該咁多位

一個鐘夠晒啦 我落機半小時秒上了
利申無行李

喺apple pay 用suica 咪入到閘，會唔會快d?

預多個PLAN好D, 落到機出到去都要D時間

佢想用Icoca套票

無錯 用套票抵d丫嗎

所以一定趕唔到